有冇師兄而家響龍門居？

龍門居班中年精英開哂枱講到明唔撚投比龍瑞卿條八婆

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底